如果拜占庭帝國+法蘭克王國仲在生，邊個陣容會勁d?

聖騎兵+擲斧兵 肉騎+矛兵

長槍兵矛兵吉撚死你